夜晚瞓唔著既入黎吹下水。。1872游花園[私服]

今晚一點鐘 等我地讓你有一個美好晚上

各位聽眾只要加毒蘋果的skype
「llae86ll@gmail.com」
或者Telegram
@LonelyApple
就可以係節目期間致電就可以一齊討論咁有趣嘅題目 所有聽眾都會經過監製篩選
ps:讚佢靚女接聽機會大大提高(可能

主持人包括:
白雪 公仔 阿瑋

有興趣既聽眾都可以加入我地fb俾啲意見我地或者想一齊玩下都可以

FB “獨蘋果 LApple”

希望各位捧下場 過黎食住花生 談笑風生

大家可以重溫我地嘅節目 等今晚正式加入

推

好悶啊